害死總隊目果對狗男女起底大整合POST

已得知男既係黑警 有冇識佢既巴打POST多D佢地既野 求起底

推

...

推 推到有人爆料

2011, 今次真係食屎啦

咁岩得咁橋原來個黑警同我有共同朋友 你仆街喇

Lm

屌佢地老母 自己想死咪燒炭囉 累人累物正仆街

再爆多啲

推到佢地仆街含家產 仲有已知既係佢十鳩幾年前做過m記 但因有共同朋友係相入面 唔可以自爆

如有自爆 請各巴打放過小弟 因為我志在起個黑警底

佢講得好岩
要死就自己死啦仆街

垃圾

累人累物

還返個老豆俾人呀仆街

黑警死全家

累撚死人

樣撚柒

more

呢2條仆街去坐監啦

係咪個黑警自己負皮左

紅字笑點

推到兩個仆街死

新會然

推
屌你老母死黑警

好有效率

今次單野 激化左 消防同警犬既矛盾

好撚on9

屌你老母係唔係好撚好玩？
唔講爛春袋
講咗爛賓州

整合？

男女主角 女既叫公主 TAD部門 team5

有冇人有條女fb

起曬出黎啦，唔好講乜撚野禍不及家人

條女more

條女幾正

del左la

一命賠一命都抵唔到

呢D人渣要全家死哂先值

同問

×12唔洗找

點解咩post都有笑點？

或者標題打得衰 我係希望各巴絲有料既就爆 我拋少少磚 希望引到玉

屌你老味黑警死全家啦

可以一戰

現階段已知既係男既叫joe wun 係機場做黑警 條女係機場保安隊長 未有詳細資料

做親警察d女都咁靚 又肯同你行山 點夠你玩

條joe wun好似已del fb

隔離POST同facebook話佢係TAD Team5 7樓隊長

佢 del 左 fb 幾撚手快

Pish

原來係黑警

咁老都話靚

兩個仆街閪,害撚死人

無啦啦又起乜鳩啊
btw 條女幾正

岩岩再搵黑警fb 真係del左

一個完美既家咁就冇左

兩條仆街亂鳩行山懶威威行埋啲非正常路線又唔留意天氣搞到出事，累死個消防員，唔係咁都唔起底呀嘛？

可憐咗個6歲嘅細路，咁細個就無咗爸爸

老老柒柒一個正常人點會果段時間去爬山，想死就自己吊頸咪撚害人啦，咒你地兩隻狗男女全家仆街撞車死呀

男既係黑警 joe wun
女既未有名 係機場tad第5組7樓保安隊長

仲要落咗去山澗

幫推

咪撚理潮文啦 正事要緊

無左爸爸 小朋友慘阿媽要母兼父職 又要湊仔又要返工

小朋友成長小左個背影

本來人地三柴做多幾年就退休咬糧 多得呢條撚頭就搞到人地孤兒寡婦

屌
伯母仲正啊屌你老母

點解法律冇辦法制裁呢d仆街

法律制裁唔到 就等連登高手出馬
召喚大神是也巴打入黎幫忙

發覺出面幾個post 都有好多打手
死撐兩條戇鳩無心累死人
你老母比狗屌啦
唔知係咪休班猶差？

機場fb group

公主病隊長

死全家啦屌你老母行山撚 累人累物
自己想死咪死囉
係要去d危險地方 攪到人地要救你依家冇埋條命

姓溫英文應該係wan 但佢係wun 係大陸仔定台灣果d？

推到賠返條命比返隊目 祝佢地一世不得安寧 睇到新聞個下真係好心up 邱隊目r.i.p

巴打有冇多d資料

一世行衰運

為左呢2個仆街無左條命，拆散人地成頭家
呢2個狗男女仲有面生存落去咩

其實人地係琴日好天氣去行山，意外嘅嘢邊個想？

鄰國跟拼音應該係wen

香港要睇佢拎出世紙果陣個職員點拼，好多時同姓都有幾個寫法

係咪佢哋啲親朋戚友嚟

夜晚去行山打野戰？

黑警死全家！

打手HERE

猶差垃圾一件事
消防出事由邊個負責係另一件事

學到野 繼續推

唔好再話係意外啦，佢哋無做好準備就亂行，又唔跟大佬，懶勁，蕩失路係人為

Push

星期二天文台有講夜晚有霧囉
仲臨天黑先學人入叢林膠爬石澗
屌你老母2條垃撚垃累人累物都有人幫
乜撚野事

消防處助理處長(新界)邱偉强表示：「初步知道這兩個行山人士經過非正常的行山路徑，行到迷路，而在叢林中去到山澗，山澗絕對是很偏僻、布滿碎石，非一般行山人士正常會行的途徑。我們今次事件，消防人員面對很大困難，包括天雨以及在山澗中有碎石、陡峭斜坡、很多叢林。我們又要用工具開路，才可抵達被困人士。飛行服務隊已出動五架次直升機，目前整個行動徒步四公里距難，上下坡高度三百五十米。如剛才所說，大家想像到，叢林中有很多碎石、陡峭斜坡，消防人員要花費很多長時間及很小心前進。」

唔好再轉移視線講天氣企圖幫嗰兩條仆街喇！！！

推到黑警工都冇得做

呢條女堅係醜喎，未老皮膚已經變月球表面

個對情侶快撚啲死

都3張野啦⋯⋯

我想同爸爸踢波……

咪就係，不自量力，死既人應該係果兩個仆街

打去佢公司

人哋都話係消防救得慢之嘛

你行都唔好行條非正常行山路線，仲要臨夜晚先嚟行山澗

琴日好天氣？
你係平行時空呀？
一早講左會有雨

其實害死消防仲有買裝備條友？明知上山都要佢地著唔防跣既靴，連一對防滑登山鞋都無？

有合理理由懷疑果兩條仆街打野戰

又唔跟石屎路行 係咪以為自己人在野好好揪

還返人地個老豆呀 仆街

Push 狗男女仆街死

唔啱就走。係又點

無點 連登仔質素係差唔多

有意外邊個想
其實佢2個有無帶足野先

要人講幾多次啊，本身唔洗發生啲咁嘅事，係佢兩個臨夜晚去行山澗仲要行條非正常行山路線

巴打 建議你唔洗理呢D REPLY
繼續等高手出馬好過

垃圾警犬

條女好撚串
做個爛鬼機場保安
以為自己好撚勁
串柒柒咁撚樣
唔夠人串又要嬲喎

做黑警 都唔識睇地圖？

好心啦仲有人話意外
兩條友準備不足搞到出事，又懶勁唔行石屎路，先會迷路，害到人

有名你叫公主啊

屌認得個女
利申做機場

明明成朝到晚個個到鬧到呢兩條友死。
自從爆咗兩個事主身份之後，周圍都忽然多咗人話係意外，你話無人係後面spin 我唔撚信

唔死都無用啊

要求政府立法規定行山路線呀笨

你明唔明係根本唔應該行非正常路線，無做過任何風險評估又剩，危險度好大囉

你老母個閪就好天氣，未撚訓醒？

連登屌到上天喎

上面啲留言

唔知點解一到食飯時間就會諗起爸爸……

希望係機場做野既見到依兩條仆街，就算唔屌柒佢都要比啲說話佢聽。

係咪黑警都要起底

唔係行正常路線呀屌你

屌佢老母 推到黑警仆街死

依d隨時落雨又大霧既天氣行下水塘呃下like咪算lor

正垃圾，仆街死啦

仆街，條女，我真係識

提供資料

黑警人工就高過消防，但死親就死消防佬

你有資料可以post出黎

推到佢公開道歉

咩名?

支持起底

今日成日都無架，個個搶住屌。
但依家？淨係呢個post 都有兩個，隔離post 都有。

劉X雯

現時所得既料
男既疑似叫溫祖榮 機場黑警
女既未知名 係機場TAD TEAM5 7樓既保安隊長 個花名叫公主

Agger

全名啦，呢啲冚家剷唔駛同佢客氣

係 唔洗對佢咁好

有冇條女Facebook ?

呢兩條撚樣唔抵可憐

全名啦
做咩啫你

屌 講個名犯法咩 驚乜撚野

?

再講我怕我聽日要見大老細呀
利申同佢同部門唔同team

留名

好撚賤架條女
有次lunch time
一行出公司門口
就見到好多妺妹仔同機場保安圍住個閘口
應該係有韓星落機
咁我同我同事就行過去企係度等下 睇下邊個明星咁巴閉
明明有其他職員都企係度襯熱鬧
但係佢係都要針對我地
話我地唔可以企係度 叫我地去食lunch
咁我地好奇想睇 咪行前兩個閘囗等 離開佢視線範圍
Diu條仆街死心不惜咁啄住我地
行過黎 審犯咁審我地
又問我地咩公司點解無制服返幾點放幾點....
我同事好型咁一氣呵成答鳩哂佢啲on9問題
佢唔撚憤氣 話要打俾我地呀頭
我地都未撚驚過 打俾manager
佢同我manager講你有兩個同事涉嫌進行追星活動
我manager都廢鳩事理佢

全港咁多人同名同姓

傻豬嚟既
驚乜春
推撚到佢地仆街

你老細咁得閒見你咩，係得閒佢都諗下點樣處置咗條女先啦，咁撚on9學人做保安隊長

講就講啦
無啦啦利咩申，你唔利申有鬼人知你同佢同部門咩

屌，驚條撚咩

屌你全香港得你一個識佢?

人渣

屌佢地老尾懶叻行山搞到人地死啦佢地開心啦

屌死垃圾害死人

就係因為呢2個自私仆街屎忽痕
搞到人地冇左個爸爸/老豆
一定要推撚到佢地仆街

正皮

老實說講，我淨係知佢叫公主，再之前係做command post，佢都做過5樓隊長，影相靚好多

真係好慘咁細個就無左老豆

黑警累死消防 今次班消防應該真係慶到仆街

食屎啦屌你老母兩個不自量力閪累人累物幾撚時仆街死

更新 男既疑似叫溫祖榮 機場黑警
女既叫劉X雯 機場客運大樓進出管制組第5組7樓既保安隊長
有資料既唔該幫手更新下

Roger

推到佢地hihi

有無人作篇野出黎 一人send一封去保安公司

希望對狗男女日日無教好訓，早晚都記住自己自撚私害死人
救得返你地係你地好運，你良心永遠都過意唔去

乜撚野條例
機場管理局附例有呢條

肯定係呢間公司?
小弟文筆唔好 希望有巴打出手相助

係真嘅話你兩個仆街真係正閪人

訓先 未訓既巴絲幫手推下

係呀。我喺機場做 認得佢呀

死黑警

屌你老咪

推到兩個仆街冚家生花柳

應該係禁區證啲條例，可以取消佢張禁區證

咁撚仆街都有

條女個全名？

嘩屌 訓前一碌睇到咁爆既野 希望盡快起到佢守邊間狗局

屌佢老味一定有報應

仆佢個街唔係啊
黑警死全家

推到佢地仆街

我唔理佢有無呢條條例
咁我lunch time唔鐘意去食飯
鐘意企係度睇都唔得呀 佢都on9
唔怪得之佢叫'公主'

好L嬲
LEE 2條仆街冚家剷

lm

AVSECO D廢老係咁架LA 我自己係到都頂唔順

有無人俾到個全名我，等我諗下點作篇野去投訴

推到呢2個仆街死

成件事好撚on9，總隊目死雖然有一部分係關佢地事，但做乜要起人底？個隊目做消防既原因係想幫人，但佢自己既死正正為想幫助既人帶來麻煩，你覺得隊目會想你地咁做咩？
好似個個查到個男係黑警個陣個個都好興奮咁，好似係反咁黑警咁，騎劫左隊目不幸死亡。

世界永遠都有仆街…
嬲都訓唔著

死黑警真係累人累物

推！！！！黑警同條女死全家

謝謝曲線引反

如果樓上巴打幅cap圖係真既你又點睇 救完佢仲要俾佢屌
法律制裁唔到咪唯有咁做 如果唔係佢兩條撚條亂鳩咁行人地總隊目都未必會冇命

有澗呢個應該係雁谷或者西馬肚，但係西馬肚無咩樹林，所以應該係雁谷喇

萬死不足以蔽其辜！！！

要佢地解職呀

消防員RIP
推到狗男女公開道歉

有人肯理我未啊，我想要條女個全名作封信寄去佢公司

降

咩料呀你
而家係比人累死呀，三九唔識七為咗救兩條仆街冚家剷而死呀，你話嘉利大廈嗰啲都叫壯烈犧牲呀，家下咁樣完全係枉死囉！
仲咁大愛幫人諗，你無野呀嘛？
你一係就大愛撚一係就兩條仆街嘅朋友

唔知，幫推

佢個格係衰啲嘅，佢之前command post好似聽聞都有啲嘢 ，有冇人知

上面話同佢同公司嗰位巴打又唔敢講全名

又話寫投訴信，打咗頭幾隻字先醒起屌名都無，托咩

開啦，怕佢有牙咩

屌你老母on9到

啲打手係咁，隔離post好多個

垃撚圾機場黑警，以為自己操過兩堂就無撚敵
係個閪女人面前呈強攞威，行埋d危險路
兩個要死就死埋一邊啦，害撚死嚟救你嘅人

黑警未del fb之前 見到佢條女fb名叫josie lau

最慘係個小朋友 咁就冇咗個爸爸
黑警死全家

好似話已經刪咗，佢哋兩個一齊刪，睇報導講

垃圾就唔好行山害人啦

好想知警隊會唔會處分條仔

照你咁講我地要鬧個消防?
對狗男女抵屌,同個消防想唔想佢地俾人屌係兩回事
個消防同你講想幫對狗男女咩?幾時做消防就係想幫人,就算想幫都唔係幫呢D人,

做警察都咁弱智唔屌得，害己害人又唔屌得?咁我屌你老母啦

條女一出院就刪左fb 黑警好遲先刪fb

有得做！！

見到呢兩條撚屌咁撚賤 真係唔推唔係人

呀sir行山唔駛你教

好撚嬲
但認真，法律吹佢地唔脹，連登仔仲可以做d 咩？

兩條仆街去陪葬把啦

屌我真係忍唔住笑撚左

有名先得架，條女叫咩都唔知，寫咩？

樓上爆個名都驚

on 9 無藥醫

速龍小隊咁垃圾既?

死不足惜

連行山出事求救都唔俾

你係咪on9 爆啲唔爆啲
一係就咪撚爆啦

得啦得啦，自從爆咗兩個事主身份之後就多咗你呢啲偽理性中立撚出嚟，係都要搵嘢兜，保護果兩個人。
我哋連登仔收到架啦

屌你呢兩條撚屌真係累死人

想點呀條撚樣
一係就咪撚出聲啦 乜撚野見大老細 九唔撚搭八咁

正一傻豬黎
一開波直接爆名肯定冇人估撚到你係邊個
又要自爆做地勤同部門唔同team

屌真係越諗越嬲 on撚鳩

on9你大老細知你上連登嘅
仲要自爆同部門on9

弱智先做保安

狗男女，唔止害左一條人命，仲摧毀左一個家庭！！

做機場保安AVSECO果D 所謂既大粒係扮撚哂野
完全上撚左身咁
以為自己真係紀律部隊咩屌你老母
返鄉下啦
乜撚都唔係呀
出面果D 保安都好撚過機場既保安

on99唔講鬼知，不過你係咪都爆左，爆埋佢啦
暫時得你知你都有責任係到爆，驚閪咩屌你

開條女全名啦

開完就可以寫投訴信

如果係行正常路線都叫意外既 不過聽講佢係行非正常路線

幫推，累人累物抵屌
大愛左膠仲未肯反省下自己係度做緊乜柒？

關你撚事咩，仆街

希望有野爆 或者之後跟住佢

大佬呀，去其它地方滑雪呀，你只要唔係佢指定範圍滑，出左事佢都會搵救助隊黎救你不過會另外罰你好多錢

你唔跟路線自己亂鳩行出事係抵鳩你死架

果個男fb

又驚人又要講d唔講d又要自爆同部門，搏咩呀你 ？

仆街死啦死黑警

垃圾休班警 推撚到你仆街

係咁威行依啲路就咪撚要人救
推到佢地仆街

咩叫個隊目想我地咁做咩
我諗佢想打撚死兩條on9仔添啦直情
訓醒未呀你

好心一係就唔好爆你識佢 一爆就爆全名啦
on99咁講一半唔講一半又話咩會見大老細

做緊正經野仲係度撚狗

香港人，死個消防隊目推爆post,每日有人跳樓冇人理

痴線批鬥年代

一命還一命
屌你老母落地獄啦

岩，lunch time 係自己時間 你理得人追星定做乜

兩樣野logic唔同，拗唔耐

屌點解唔係佢死呀仆街

屌消防死得唔抵，為救呢兩件垃圾冇左條命

推到佢兩個自殺

屌你老母有大路唔行行條濕尻路
有報應㗎死黑警

唔係掛 咁撚仆街 屌

一個家庭就咁比你兩條仆街拆散，
祝你地成世人良心都唔安樂呀！
死黑警死全家！

驚閪咩！

屌你地起錯咗個女底喎
30歲姓黎的女子則是機場保安女隊長，兩人獲救送院敷治後已無礙出院，事件在機場同事的圈子中引起很大的震憾。

行山被困情侶是機場特警及機場保安隊長 送院敷治後已出院

一睇就知係假ac 啦
連都仔對眼係咪盲架

蘇文大學

累死人佢兩條友

似炒車喎

推到佢兩個仆街 殺人兇手

推呀！！！

消防總隊目邱少明為拯救行山被困的男女而失足墮崖殉職，該對男女最終被消防員成功救出，送院敷治後已無礙出院。《蘋果》獲悉，該對男女原來是在機場工作的情侶，32歲姓溫的男子是機場特警，30歲姓劉的女子則是機場保安女隊長，兩人雖逃過大難，但消防員卻喪命，事件在機場同事的圈子中引起很大的震憾。

邊個先啱

2條撚樣fb一早del左la

推 從來唔做正義撚 今次真係要企出黎

邊條友開假account 引人撞車

sor可能係我柒咗
屌細力啲

一段新聞兩個姓 果然係蘋果
估都冇用都係要等識佢嘅人爆

屌炒車
sorry 警察們入錯你地數

同連尼住條柒頭一樣蘇文大學
懶係好笑咁屌你老母

乜撚叫蘇文大學?
個故事點黎

不推不是人

邊撚個仲可以幫果兩件社會渣滓講說話同樣死全家

RIP消防隊目

係咁架啦 吹呀？

嘩屌仲可以up張合照上去呃like
點解佢地唔死呀仆街 愈睇愈火滾
正一仆街冚家剷

推到佢地工都無撚埋

真心似老作
利申：好撚憎差佬

講啦

終於有重點

你都低鳩能
出返去啦柒頭，懶係正義使者？

( Show Blocked User - 明眼人 )

on9當有趣

作為一個受過專業拯救訓練既紀律部隊
一定要知危險性，明知有危險性仲去行係咪要自己負責
普通市民可以話佢無知
佢男係紀律部隊，佢受過專業訓練
仲要係一個入過PTU 同 係一名特種部隊

差佬要消防救

講得好
仲要不自量力係天氣差既時侯行d危險既路
最後害死左個消防
佢地一家真係多得對黑警唔少

我都唔撚知
有冇人可以解釋下

注意情況發展

屌佢老母曲都可以咬返直

冒住被屌off topic嘅風險解釋下
蔡思達比人踢爆假學歷個排
唔知有間大陸野係淘寶賣畢業證書 話賣香港蘇文大學嘅
好耐喇 好似係咁啦

唔知呢2條仆街會唔會後悔一世

屌
仲放合照？！！！

落地獄啦

Mon Chos Yu個fb有啲假
係咪有假膠扮事主？

屌
原來假account

兩件垃圾
正臭西

兩條死仆街累人累物

對唔住都唔講句。而家睇撚完真係嬲

樓上個facebook係假，唔好quote喇

兩個當事人已經刪左fb ac

抄車了。。。

屌 港女 你累到人死啊仲可以po合照po文 明唔明人地喊到死既時候你仲係到玩fb 識睇一定睇你仆街先岩啊 人性啊 搵人黎比啲人性佢

都話假ac

黑警冚家剷啦賤種

邊撚個開埋d假account轉移視線

屌佢老母

推一推，返工見過條女機保，好撚串哄哄，成間保安公司都on99咁，廢老最多
利申前機場jj

本身仲諗住講消防員嘅工作係咁架啦，唔淨係包意外，人為嘅都要做，即係有人唔記得睇火燒著間屋係條友戇鳩抵屌，但係難聽啲講句，消防份糧係包呢啲架喎，唔洗起人底咁盡
不過，原來累人嗰個係黑狗，咁就唔止抵屌咁簡單啦，屌到你老母個臭閪穿窿

黑警幾時先死全家

老老實實 點解一個做警察既可以咁撚柒蠢
蠢都算啦 累到人地死係咪勇敢啲出嚟認左佢
仲要搵埋班戇鳩親友嚟連登幫口
完全唔撚知錯 當初消防應該直接收隊啦
真係痴撚柒線 咁都做到警察
乜撚野質素嚟 比人話黑警都抵撚死
撐7警班垃圾藍絲出嚟未呀
咁鍾意盲撐我就睇你地點兜啦
定係今次「意外」又關佔中事？

求連登仔大力追擊 出嚟向公眾道歉加辭職加賠償

呢啲仆街早啲死全家咪撚累下一個人啦
想知佢地係咪中国人

推到兩條仆街死全家

黑警就係要屌

推到更多料

del fb ac 會令你地心裡好過啲
起到你天腳底都搵你地出黎

做D咁傷天害理既事以為del FB 就無事，人在做天在看！

三百幾正評.....唉

唉你老母咩 有point博到咪講
冇就唔該收聲啦

可能佢唉得咁撚少正皮
btw黑警死全家 屌哂你地黑警老母

angger

即係你覺得消防員一個月萬＄18000係包埋隨時因為意外冇咗條命？

推撚死佢
懶係理性中立嗰啲匿埋一邊自命清高去

推！！

攞響ATM撳親錢都撳鳩半個鐘嗰啲廢人黎做例子啦
佢地會話 ATM又冇限撳幾耐 撳半個鐘又唔犯法 我早過你黎排你緊係要等我架啦
但係稍為有少少羞恥心嘅人都唔會用咁耐 用五分鐘已經好唔好意思

所以話人類同其他物種唔同嘅地方就係哩種羞恥心啊
企係嗰對行山男女嗰邊嘅人會話 消防救佢地嗰時殉職係不幸 份糧有包埋 工作性質本來就係要take risk點點點咁
係 你要人黎救係冇犯法 但你因乜事要挺而走險連累其他人黎救你？
係 你冇直接推消防落山 但唔係你佢洗跌落去？

支持行山男女嘅你地配咩做人

防止你拎張禁區証追星
申利做過地勤

推爆佢

你老母人地仲有幾年咬長糧 咁都唔比人好好咁過埋佢 留低老婆仔女 屌你老母累人累物 殺人凶手

不知羞恥的人
人無恥便無敵

咁多位大佬唔好意思 個女嘅中文名我唔講得 不過佢英文名叫Lxx So Mxx

邊個會知你係邊個呀

姓劉呀嘛
Lau So Man 岩唔岩呀

劉素雯？

推佢老母

留鬚男

負皮果d係人黎架？
on9都係要負責任架，識del fb但講聲sorry都唔識？
有d表示都唔會咁樣俾人追住黎咬啦
祝你地兩個日日周街賴屎比所有香港人睇

完全正確定係同音？

推到呢兩條狗男女仆街冚家產

更新 男既疑似叫溫祖榮 機場黑警
女既叫劉素雯 機場tad第5組7樓保安隊長
上面個fb應該係假 事關琴日起左黑警底之後佢即刻產撚左fb

既然宜家已經知條女叫咩名 係咪要出手send email俾佢間公司 文筆唔好 等高手出招

玩死兩條撚樣

喂等等先，做消防幫人係佢地責任我認同你
但你認唔認為每個成年人都有責任保護自己先
咁既天氣去爬山行危險路線你覺得佢地又有冇做過風險評估，諗清楚自己有冇能力有冇裝備完成
依家唔係反唔反黑警
有兩條自私撚自己去玩命搞到累死人
我呢就唔知總隊目會唔會想我地咁做啦，因為已經比佢兩個累死左，你有機會知就話聲我聽啦

你咁講又有人嚟轉移視線屌我地反黑警
理性d，我地係屌緊人自私唔經大腦累死人

Between銀時❤

休班警又建一功

訓醒都要再推 黑警死全家

本身facebook 啲行山群組 一開頭個個屌兩條被救既人
一爆左係黑警
唔洗兩分鐘管理員即刻開post 話要冷静啲睇件事 (個group 5萬幾人)

爆撚埋佢電話上來

推到佢地冚家鏟

WSS 17571 劉素雯 （TAD)

36負皮，真係好多黑警上連登

不得了

Ws17571 大家記住千其唔好打搞人

包你老母咩 死港豬
你份糧包埋你老母比狗屌呀

死全家

咁多人死又唔見你死

阿sir唔可以俾你地侮辱
死個消防算係乜野

其實佢地有無道過歉 ?

推撚到呢兩條友仆街

咁樣起人底好似好衰，雖然香港人好快會忘記

屌諗諗下都係唔好近車太貼，話唔定放流料添

小弟眼殘 請問上面張相有冇條女係入面？有既就冇炒車啦

屌你，聽到真係會打人

瞓醒一推

On9講完害死人，一句對唔住有歉意既說話都冇

假架on9
唔好人講乜就信乜啦

嘩屌你老味屄 頭果張打既嘢好似記錄在案咁

重複 果個fb ac應該係假既 黑警個fb俾人起左底之後好快產左
男既疑似叫溫祖榮 機場黑警 女既叫劉素雯 ws17571 tad第5組7樓既保安隊長

屌

啱呀，份糧係包係執行意外發生既時候有死亡風險但係冇話包埋條友自己攞黎衰然後自己死既死亡風險

Sor岩岩未碌到

屌你老母 消防係想幫人
但係幫啲真正有需要嘅人囉
唔係幫個啲自己將自己置於險境嘅on9
兩個on9死不足惜

完全正確

港人港地開始洗版lu

到底條友咩料

個人工有幾高?如果係包死既，至少多返一倍以上
而且佢地既專業拿高人工係正常，同消防人工低係人所共知既事
一直都有訴求話要至少向警察睇齊， 所以佢哋點算高人工?
更何況如果呢單純粹係意外所造成嘅意外就話姐， 本身根本係可以避免
嗰兩條友仲要係從事保安行業，本身就係應該擁有危機應對同預防嘅常識
單嘢本來根本冇可能要發生， 呢次擺明係人為問題
咁點解要過嚟消防員因此犧牲呢?

岩岩search過 好似冇點洗？

有冇多d機場黑警既資料去做鳩佢
隔離po有巴打話條撚屌係whatsapp group話有人老點佢行果條路

差佬護短都唔係第一日既事啦
博條女個面爆多啲仲好啦

現階段希望多d男既資料
女既暫時有既資料就係佢全名 係邊度做同個朵叫公主

唔好搵呢啲垃圾藉口spin走件事啦唔該。

點解咁可惜，咁多人屌柒個對男女，係因為佢哋嘅on9行為，令到消防少咗一個人才。上年牛頭角大火，眾多消防冒死拯救，盡顯生命光輝，講起都眼濕濕，而家就救你兩個On9仔無咗條人命。點撚解咁危險要游繩落去呀？第一，兩條撚屌行夜山，自己危險，救你嘅人更加危險。第二，條女報稱自己發燒乜乜柒柒。

班冚家剷洗啲乜

天黑有霧行非正常路線就麻煩唔好求救真係以為自己係人在野咩

驚咩一team咁多人點會知係你

返工前一推

推到起全家

係囉巴打
你唔咁講都唔會有人知你做AA
反正你都濕左個頭 唔差在講多d

略盡棉力 輕輕一推

屌 佢都弱智架啦
單純爆個名 撚知係你做咩
仲要自爆同dept 唔同team
呢下真係縮細範圍啦

你咁撚蠢 學埋佢2個 del acct啦
係del 連登acct呀 弱智閪

個兩條友嚴格黎講係殺手兇手

曲撚到咁都唔明

點解咁撚多

好多新會然唔知係潮文

又要講多次

之前係club見過佢

好撚放

之後下文唔講啦

總之佢真係好撚癲

而家睇睇下先知係曲

係喎,
咁d人都係出去睇下海旁美景, 咁岩撞正8號風球, 意外既野邊個想?

屌你老母on99唔識睇天氣報告?
咁撚大個人識唔識評估下個狀態先衝出去柒呀?
你咁講上次0度d人衝上山睇雪然後call消防救佢果d係咪都唔應該屌

得啦得啦唔該哂 你可以出返去

好現實 有人死先識屌人 基本上日日都有好多人不論天氣情況 都上山

一係有人落order
一係就呢啲group 根本好多做紀律部隊嘅人，唔想大家尷尬

屌你老母呀
總統/CEO一個月搵幾十萬係咪包埋俾人暗殺嘅風險啊傻閪垃圾?
黑警人工夠高過消防啦係咪又包埋意外呀？
又唔撚見你話礦工份人工都包埋出事
屌你老母正死垃圾

差d中伏
好彩睇真d
心諗有冇人咁撚on9

咁佢地唔出事鬼有人知佢地天氣差咁上山

垃圾黑警累死消防竟然仲有人撐

可唔可以講下係邊個group 唔該晒

正評

香港行山遠足之友
隔離post 有巴打尋晚鬧警犬即俾人踢出group

男既係機場黑警 疑似叫溫祖榮
女既叫劉素雯 wss17571 tad第5組7樓保安隊長

唔知上年定前年既大帽山都知咩事啦 結晒冰話左有危險未又係有人去 未又係辛苦啲救援人員

推到佢地出來跪玻璃道歉

有時呢 一啲嘔心到極點嘅違心之論
留返同屋企人講咪算囉
就連上網就要假仁假義懶大愛認理性扮無辜
仲要幫始作俑者兜 懶係自以為中肯嗰啲人
想打飛機去返facebook啦 依度唔啱你

係香港做奴隸做撚懞你?
份糧包埋擔泥

Angger

呢個on9仔咁落力幫住對狗男女，冇估錯一係就係事主，一係就係佢d friend黎

劉素雯

護主犬

個兩件仆街冚家鏟累人累物,自己要人救都算,去撚埋個人地救你都有機會出事既地方,死撚左佢啦仆街
睇報紙吊手岩4級難度,自己垃圾仆街行乜春,仲指意人地救你都行得掂?

係咪痴撚線架 咁都要起底
以後有意外唔洗報警啦 自己睇太陽搵方向行返出黎啦

警犬死全家

有44隻犬

老老實實 年中唔少on99累人累物要人救 起底根本無咩意思
不過如果係黑警既就無所謂啦

出嚟道歉啦 累死咗人地丈夫 累到一個6歲小朋友冇咗爸爸 唔好諗住潛幾日水就冇事

唔該巴打
再次證明藍絲根本戇鳩鳩 呢單野明顯係個機場特警錯都可以咁撐

講左咁耐 有冇巴打draft template俾我地 等我地send去機保果邊聲討下劉素雯

消防隊目死得光榮
同指責猶差情侶累人累物
係兩件事
唔好扯埋一齊就想合理化猶差兩人嘅戇鳩
護主護到你咁巷真係

燃料投下

小心跟車太貼

晨早一推

依張相好耐架啦

依張相好撚耐喇

乜撚野呀
呢張相好撚耐啦屌你
扮咩關呢次事

土地問題
夜媽媽行山九成都係啪啪啪

繼續推！

係咪要寫信投訴條女？

係

上面張相好似係外國黎 總之唔關呢壇野事

真心覺得因為救個條串柒柒既閪八婆而死
好撚唔抵

唔記得咗公司名

Avseco l

今次真係見堅頭仲擔心知道對方係黑警之後會唔敢起玩得咁大
點知反而起得仲勁

呢d黑警放過佢只會害更多嘅人
令更多嘅人受到生命威脅

屌 岩岩睇新聞 見條女落直升機果下仲要笑笑口

寫左投訴信去avseco未呀
我放完工返去即sd

諗緊點寫

黑警真係累人累物既社會垃圾

話對於貴公司員工WSS17571劉素雯因為唔行正常路線令消務總隊目喪命深感遺憾 再話之前曾經係機場受到佢不禮貌既對待 令我對貴公司開始失去信心 希望得到貴公司正面既回覆
大約咁O唔OK? 當然要執得文雅D啦

Help push

召喚大神是也巴打

我都召喚過 暫時唔成功

佢搞緊樹大sponsor果單野，唔得閒住

咁有冇好文筆既巴打幫幫手
小弟文筆差 廢事獻醜

高汁

推到有文學大師寫文言文

推到2個黑警仆街

點解做黑警個個都係噉on99

上得連登就包埋見到港豬

致Avseco l
近日貴公司保安隊長劉素雯小姐與其男友與吊手岩上誤入山澗迷路及好一名消防總隊目於大霧中赴吊手岩救人失足以致該名消防總隊目殉職。本人表示深表憤怒以及為自身人身安全表示擔心。本人認為吊手岩本來路途險要且政府亦設立告示牌警告市民勿要上吊手岩。劉小姐與其男友此舉無疑是罔顧自身安全且不負責任，出事後要勞煩消防員冒住生命危險於大霧環境下展開拯救以致現在一條無辜生命逝去。事件導致一個美好家庭碎毀，一名６歲兒童於幼年間失去父愛。本人不明白為何吊手岩路途險要，劉小姐與其男友仍要登上吊手岩，當中是否涉及個人的錯誤判斷？本人表示難以將自身安全交付於此人身上。如此罔顧自身安全以及不負責任之舉，並不勝任保安隊長之職。數聞機場屬於保安重地，機場特警以及機場保安應是以保護香港人以及來自各地旅客於香港機場內的人身安全為重。劉小姐如此罔顧自身安全而且不負責任，他日若有任何事故亦難以信任她會以各旅客的人身安全為重。本人希望貴公司考慮劉小姐是否仍勝任機場保安隊長一職。謝謝。
此佈
市民 ＸＸＸ啟
二零一七年三月二十三日

咁會唔會好D? 另外公司名果度自膠 一開頭打多左個I

好啲

又表示又深表好似唔係好得喎

再執左多一次 歡迎巴打們再執靚佢

支持

輕輕一推

支持 email!!!!!

支持整死果兩條仆街

先大愛就無死㗎喇 賺賺光環先
之後唔夠人講就各打五十大板攞番個中立立場走人
如果佢哋明白咩叫始作俑者嘅話
就唔會講得出「意外無人想」、「消防預咗危險」啦

推一推

好低質
宜家唔撚係唔救你 唔撚係唔比佢救
係你「有責任」救你呢種鳩下鳩下嘅人
仲搞到人無命嗰下睇唔順眼呀你老母戇鳩鳩

改住咁多先 有錯請屌

支持投訴avseco

廢柴黑山都唔識行就唔好害死d好消防la

原來又係垃圾猶差

仆街仔

貴前要留空格 同埋個人覺得寫得麻麻
利申唔識寫

近日貴公司客運大樓進出管制組保安隊長劉素雯小姐與其男友於吊手岩遠足時誤入山澗迷路，消防派出人員搜救。不幸地，一名消防總隊目在行動期間失足殉職。本人深感憤怒以及為自身安全擔心。本人認為吊手岩本來路途險要且政府亦設立告示牌警告市民勿要上吊手岩。劉小姐與其男友此舉無疑是罔顧自身安全且不負責任，出事後要勞煩消防員冒著生命危險於大霧環境下展開拯救以致現在一條無辜生命逝去。事件導致一個美好家庭碎毀，其6歲兒子及妻子頓時失去了父親及丈夫。本人不明白為何吊手岩路途險要，劉小姐與其男友仍要登上吊手岩，當中是否涉及個人的錯誤判斷？本人認為難以將自身安全交付於此人身上。如此罔顧自身安全以及不負責任之舉，並不勝任保安隊長之職。數聞機場屬於保安重地，機場特警以及機場保安應以保護香港人以及來自各地旅客於香港機場內的人身安全為重。劉小姐如此罔顧自身安全而且不負責任，他日若有任何事故亦難以信任她會以各旅客的人身安全為重。本人希望貴公司考慮劉小姐是否仍勝任機場保安隊長一職。謝謝。

殺人填命

貴字唔記得留空格 多謝提醒

投訴佢老母, 好仆街呀

再三強調翻消防都係人 佢地行為同視人命如草芥有乜分別

連登>>>>>>>>>>>>>高登>拉登

有錯字既幫手執執

再執左 有錯請屌

屌 執極都有野漏同錯

無計啦 專業既有野做緊啊 等咁多位巴打執多幾野就send得

唔講以為樓主係法官

唔講以為對男女殺左消防員

間接

「害死」
你老母唔撚識字讀多啲書先出嚟獻世啦

有冇人已經REPORT左

都話係貴前面
呢d小學錯誤黎架喎

REPORT EMAIL am_os@avseco.com.hk

有針對過樓主？拿個標題就樓主寫既
擺明講緊成個post既討論內容
下次咬人之前諗下先啦

SOR9 自膠

成個post嘅討論內容咪就係兩條柒頭皮唔理危險照上山搞到有消防員為救佢地而犧牲，
我地睇唔過眼有人累人累物所以起底同屌柒佢兩個囉

講「以為」之前試吓quote吓邊句留言令你覺得係「殺咗」消防員啦
籠門就比你搬一搬喇 比吓Argument呢

時事台都見到你 世界變了樣

姐係咁 你地做到乜野姐 就算推
推到佢地自殺？ 無左份工？
會咩？

鐘意因為標題而抽插我既隨便 唔係話消防唔應該救人
但係個男既係機場黑警 自己都係FORCE 應該知點分安全同危險 自己行非正常路線要人救 好喇宜家你地冇事 救你果個死左

我唔係剩係識食架

你有咩高見

嗯 香港永遠冇民主同普選 所以之前做既野都係晒鳩氣

推到兩條賤畜仆街死

一早block左條垃圾

見到上面有巴打話有現場消息指被救時猶差仲鬧人地點解咁耐先救到,今朝蘋果就有則新聞話 “獲救機場特警自責”

收皮啦猶差!

要做道德撚企高地屌既即管繼續
反觀香土班五毛多數都屌鳩呢兩個撚屌

兩條柒頭皮唔理危險照上山係真心抵屌
但好難連到去 消防員為佢地而犧牲 甚至害死

成件事係不幸係意外 都講到明
1.做好哂風險評估
2.隊目意外失足

唔通我又開個post話 計風險評估果個害死總隊目咩 求起底咩

黑警還黑警 今次責任唔可以擺哂落佢兩條柒頭到

其實好簡單 ,

一個例子 夠解釋

你去行山 , 見到有個湖 , 想跳落去游水

但係 你見到個湖 有好多食人魚, 好多蛇 , 好多怪物 , 獅子老鼠都有

而個湖前面立左個牌 , 寫左危險不得進入 ,

而你 本身心中有數 知道個湖好危險 , 同埋 有牌提示你 真係好危險 之下,

你都仲要去跳落去游水 , 又真係出事要人救 , 依個已經唔係一個意外 , 意外係你唔會預測到 , 而依家係你明知會仆街 你都仲要去做 , 你仲要人救害死多個人

所以, 應該判誤殺, 但係無可能啦 , 所以依家法律制裁唔到 , 應該由公義制裁佢地

行非正常路線呀大哥 行正常路線出事最多笑柒你罵警冇撚用
宜家唔跟規則去 累死人都唔屌得?

蔣巴幫下手狙擊

如果唔係因爲兩條柒頭皮唔理危險照上山，
佢地會唔會迷路呀？會唔會報警呀？
咁消防員會唔會因為救佢地而發生意外墮涯死亡呀？
唔係佢地衰戇鳩就唔會發生咁多野啦，咩叫始作俑者你明唔明呀？

又係休班警

完美屌打你上邊既言論

係啦乖 咁咪溝通到
一開波第一句衝出黎柒 仲擺埋老母出黎叫人讀多啲書

btw 籠門 話人唔撚識字讀多啲書

首先貴前面要空格 頭先俾巴打屌左我兩次
另外有幾個執左既版本 應該揀個好D既黎用

已投訴的揮個手

只有紅字係重點？

我再sd埋俾機管局

巴打們 你地用邊一篇SEND過去機保果邊?

機場黑警差機管局事?係既就玩大佢

唔知有冇整合可以睇下？

係呀 因為龍門又搬咗去我之前嗰留言到喇

頂盡可以話消防可以檢討有無不足，但絕對無可能將呢兩個人嘅疏忽講成意外，然後推論意外無人想，跟進大家唔好再嘈，痴線。
完全意外同完全人為之間有個好大嘅空間架。

是旦一篇再自己修修改改

叫做盡左綿力... 消防師生真係好無辜, 最慘係佢屋企人

仆街!明知會死仲要去死 , 屌你老母真係點解釋都冇撚用!
你明知仆街都要去死 , OKAY , 但係你知唔知消防職責所在 , 一撚定要救你架

所以 , 你 係 害 撚 死 左 個消防師兄

屌你老母

agger 唔通八號風球自己走去睇浪 人地救你死左又係意外咩

係... 真係自己攞黎
屌你老味咁樣害死個人
咩後果都冇
拍拍羅友行左去
點得

兩條友抵屌=/=害死總隊目
你果樣推真心冇意思
繼續推落去 始作俑者可以係
1.兩條頭皮既老豆老母 因為生左佢地出黎 唔係佢地今日都行唔到山啦
2.編更果位 因為編左總隊目返工 害死左佢
3.新假期

乜乜柒柒都可以係始作俑者

而我既睇法係
其實黑警唔係行山專家 唔知條路線危險連新假期都信係蠢係抵屌但都係正常 始終係市民
（唔好類比返前排一班人上山玩冰 行山有益身心）
市民被困搞唔掂當然要求救
但消防總隊目因爲履行職務而意外失足殉職
好難歸咎返比兩個垃圾
係有關 但一定唔係因果/始作俑者

鳩UP句內疚同自責就諗住可以過骨 仲要分分鐘係報紙佬為HITRATE幫你寫既 含撚啦
莫老闆同PS4廖仔都俾人狙擊左咁耐 你地仲要搞出人命 想就咁算?

你知唔知你自己講緊乜野
你反省下先好鳩UP

講左咁耐都忽略左個重點 唔撚跟正常路線呀 定有心SPIN左個重點

放咗工變番市民，就連訓練教過你嘅嘢都即刻load 唔到啦？你唔好唔記得佢唔係普通散仔喎巴打

講乜都冇用,起底係梗!

隔離post好多大愛道德撚話唔跟正常路線都無問題，怪責政府點解唔封左條路佢喎

根據咁既LOGIC 消防唔救你班碌柒都係應份 因為你衰ON9

講真都痴線
你都識話佢唔係行山專家啦 唔係專家依家佢仲要行埋啲非正常行山路徑呀
咁仲唔係累人累物？

引用某人

兩條友抵屌=/=害死總隊目
你果樣推真心冇意思
繼續推落去 始作俑者可以係
1.兩條頭皮既老豆老母 因為生左佢地出黎 唔係佢地今日都行唔到山啦
2.編更果位 因為編左總隊目返工 害死左佢
3.新假期

就上面睇法回應

你依D係無意義的延伸 , 完全唔係扣住件事黎講

個重點係 事主 明知會死都要去冒依個險, 我當今次 消防唔死 , 下次都唔死 , 下下次都唔死 , 下下下下下下下次都唔死 , 都總會有一次因為救事主而死

而事主可以判斷危險唔冒險 , 咁成件事就會解決 , 無消防會死 , 咁都仲唔撚關事主事?

講依D野的人有冇用過個腦? 正一仆街 , 如果死果個消防係你老豆你仲講唔講得出咁弱撚智的野 , 屌你老母

自從爆咗佢地身份之後，好多人就忽然睇唔到重點

如果連「近因」同「遠因」呢啲咁小學雞嘅嘢都要講嘅就真係
近因可以係消防部目評估失誤而致
遠因可以係因為有戇鳩行山行出事 消防又有責任拯救而致
嗰啲老豆老母編更呀盛扯得太遠同太小學雞 所正常人都唔會將太遠嘅原因列為遠因
真係難以置信我要係到講呢一番話

其實有冇得立法禁止啲仆街做啲on9野累死人？好似魯莽駕駛導致他人死亡果啲，坐佢十碌八碌都好

可行性會低
如果唔係太直接嘅話就會比上面一啲人歸咎於其他不相干嘅野去動搖你嘅判定

對付依D人 , 依家最好方法就係網絡公審

咁都唔係因果
如果個黑警唔係呈強又冇帶裝備去行條寫到明危險既路被困
消防員都唔需要咁夜咁黑咁危險咁去救佢 咁樣失足跌死都唔係因為個黑警？
即係咁 你媽媽煲湯唔記得熜火 間屋失火 你就比火燒死左
原來係唔係因為你阿媽唔記得熜火害死你 係因為你自己走唔切比火燒死姐 咁呀？

絕對支持
唔起底公審佢地當我地9up,分分鐘坐埋一邊食花生

繼續推

各巴打唔洗同D大愛嘈 重點係佢地唔跟正常路線行 唔好講講下俾人SPIN走左個重點

Agger 啲人不願面對其實嗰兩條友唔係行緊正常路徑

呢啲要人長期鞭屍
以免歷史再重演

呢d 唔係叫大愛 呢d 叫冇邏輯 香港有好多事點解會有呢d 認為自己好醒既人 係因為佢地邏輯錯撚曬
我好想香港可以係中學推critical thinking 冇邏輯先係香港人死症

是鳩爛但 乜撚都好 總之重點係唔跟正常路線行

連登仔watchdog真係好忙，背負住成個社會既公義

推到2條友仆街死

屌你老母，行撚開啦五毛

記得搵人開2
唔好俾佢停

執靚封信先

Lunch Time做個文字總結
Joe Wun(中文名溫祖榮,但未肯定係唔係)機場黑警
劉素雯 WSS17571 機場保安隊長
呢兩條碌柒去行吊手崖 唔撚跟正常路線去行 要人地三柴去救你 結果救返你兩個 人地大好家庭就俾你地催毀左 法律制裁唔到你地 就由連登巴絲出手
好多人企圖SPIN個紅字佢 留意返

現階段會做既野係SEND封EMAIL俾機保果邊 至於TEMPLATE等好文筆既巴打改改 遲下有再打出黎

擺明係，同隔離post 一齊係度spin 「唔係專登」唔係始作俑者呢個點，好難唔令人諗係同一班on9

可唔可以加多少少野落個case到
你走唔切被燒死係因為
1.冇睇清楚有幾大火有幾危險 （風險評估不足）
-其實可以用其他方法救火例如等消防（飛行服務隊）
2.你走時自己kick親 頭落地暈撚左（意外失足）

咁turn out死因裁判庭會唔會裁定你老母誤殺 定 意外？
邊個可能性大啲？

你亦都好難講得出你老母害死你掛

其實我認同對柒頭皮行呢條路線on9 但話佢地害死人就難講啲囉

不過呢個post對準兩個人既私怨大成咁我都係出返去先

未爆佢哋身份之前無咩人咁講囉，一爆咗就成堆人出嚟spin

唔好俾人SPIN走左個重點就得

另外 各位巴打可以既話SAVE低琴日果幾張CAP圖 留作日後開POST用

各位巴打，改埋上面啲文先

我文筆真心差 如果用頭先劣改既O唔OK?

應該都可以將就啲用住先

咪亂噏啦，未爆身份果陣個個都一樣係鬧緊路線啦，亦無人反對紅字呢點喎，網上周圍都鬧緊佢哋害死人。
係爆咗佢哋身份之後先有堆人話唔好怪佢兩個，咁巧合？

無錯！大愛撚一直挑戰緊我地既道德是非對錯底線！

致Avseco
近日， 貴公司的客運大樓進出管制組保安隊長劉素雯小姐與其男友於吊手岩上誤入山澗迷路，導致一名消防總隊目於大霧中赴吊手岩救劉小姐及其男友而失足。該名消防總隊目最終因是次劉小姐不負責任的行為而殉職。

本人深表憤怒以及為自身人身安全表示擔心。吊手岩路途險要，政府亦設立告示牌警告市民切勿上吊手岩，但劉小姐與其男友罔顧自身安全且不負責任，出事後勞煩消防員冒著生命危險於大霧環境下展開拯救，以致現在一無辜及英勇的消防隊目為劉小姐的不智行為身亡亦催毀了一個完整美好的家庭。

本人不明白為何吊手岩路途險要，劉小姐與其男友仍要登上吊手岩。當中是否涉及個人的錯誤判斷？本人認為難以將自身安全交付於此人身上。如此罔顧自身安全以及不負責任之舉，一定不能勝任保安隊長一職。素聞 貴公司一直致力維繫香港機場的安全，機場特警以及機場保安應保護香港人以及來自世界各地旅客於香港機場內之人身安全，但劉小姐如此罔顧自身安全以及不負責任，他日若有任何突發事故亦難以令市民信任劉小姐會以各旅客及各香港人的人身安全為首。

最後，本人希望 貴公司慎重考慮劉小姐是否仍能勝任機場保安隊長一職。謝謝。
此佈
市民 ＸＸＸ啟
二零一七年三月二十三日

暫時係呢個TEMPLATE 文筆好既巴打幫幫手

推爆！

唔好講講下俾佢地SPIN走左重點就OK

此post不能沉

香港，勝在有連登

岩先得閒追post 仲要咁多留言

利申黑警死全家
如果我係黑警死全家
如果我有一絲既私慾幫黑警都死全家

做佢老母真係正，唔小心燒死自己個仔重可以心理上唔自責，自己個仔癈走唔切only
完全hands off

加幾撚多因素都要有個火你先會死，明唔明啊笨柒，乜乜柒柒阻住走訓著覺都係要有個火啊

不過照你邏輯就會spin去個火度架啦

明明無辜枉死都可以賴個仔唔視察環境所以走唔切

不如咁啦 唔好同佢地嘈 最緊要記住重點係佢地唔撚跟正常路線行
集思廣益諗下點做個整合 用黎下個POST用

私乜春怨？我地識佢真人咩？3 唔撚識7
大家都係因為對呢兩條柒頭行為導致消防員無辜辜犧牲破壞左一個家庭
兩條柒頭唔需要受任何懲罰而不恥
的而且確如果唔係呢兩條柒頭做呢d 行為 之後既事情都唔會發生 亦係本身唔需要發生
因為呢兩個柒頭帶起既呢件事唔係一場意外 係絕對能夠避免

戇鳩仔

外國出消防會收錢，仲好貴下

兩位巴打係咪同時SEND左去機管局 放低機管局EMAIL PLEASE

係呀 我會怪個老母on9 整個火災出黎
但唔會話老母害死你
係呢個情況下你可以等人救火
而當你英勇救火 但唔小心kick親 搞到最後走唔甩 呢個先係近因同主因掛
個火係遠因啦如果用返中文黎講 我都估唔到講完極端化再要講中文

不過咁，真心如果你可以認為呢件事係老母放火燒死個仔（睇你上面啲字）
咁我都係返去上堂先
我同社會脫節太耐sor9

機管局俾壓力

放心，你係唔識中文或者理解能力比較差
啓智班比心機

前後矛盾 , 果然係一個戇鳩仔

你講緊乜撚野你知唔知
俾心機讀好書咪衝出嚟柒啦唔該

機場管理局新聞組
media@hkairport.com

傳真： +852 2824 3383
電話： +852 2188 7152

機場特警同機場保安睇得太多CCTVB，當自己係laughing哥可以單手爬石

( Show Blocked User - 獅子山下 )
理據不足，論點薄弱，歪理連連，前後矛盾

果2條友咁夜先黎行山
一係為左睇日出
一係就搵結界

巴打SEND去機管局係咪投訴個黑警?

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

老實講
正常討論下交流下
又比人話on9仔又啟智班咁真係好
最好就同你地一個睇法
推到判佢地誤殺就最好

哦因爲我睇火災呢單野
發生緊火災時你唔係屋企 你係外面（咁會fit返個case)

所以火災唔一定死人
冇矛盾架

唔知你真心膠定5毛 答我一句 唔撚跟正常路線行 令人地三柴承受更多既危險
人地老婆同個仔冇左老豆老母因為你ON9 你點補償?

好彩唔洗考dse 唔係實u

機管局未send 未有draft
岩岩google睇到 原來速龍有機場特警 特別任務連 反恐特勤隊

紅字我知 定係SEND去機場間警局? 雖然佢地應該唔會SO鳩我地

則係機管局係投訴賤男人

保安部就係投訴賤女人

有錯請指正

你自己威威咁話上堂，我都係跟你字去判斷姐
Fair?
唔係話你有第二啲睇法唔okay，講唔通就係講唔通
唔接納你睇法就係一言堂？根據你邏輯點解唔諗下係咪因為你理據不足或本身on9先唔被接納？點解話人就識唔會自省呢？

煲湯唔記得熄火

天氣潮濕，大霧，仲要其中一件有發燒

就好比十號風球去滑浪

舉例都舉好少少啦

真係以為連登仔係晒現場

機場保安有限公司:

近日， 貴公司的客運大樓進出管制組保安隊長劉素雯小姐與其男友於吊手岩上誤入山澗迷路，導致一名消防總隊目於大霧中赴吊手岩救劉小姐及其男友時失足墮崖，而該消防總隊目最終亦因此而殉職。

本人對此深感憤怒以及對機場和自身安全感到擔憂。前往吊手岩之路途險要萬分，政府亦有設立告示牌警告市民切勿前往吊手岩，但劉小姐與其男友卻罔顧安全且不負責任，迷路被困後勞煩消防員冒著生命危險於大霧的環境下展開拯救，以致現在一名英勇的消防隊目因劉小姐的不智行為身亡，同時亦催毀了一個美滿的家庭。

本人不解為何劉小姐與其男友明知往吊手岩的山路崎嶇不平，卻堅持在天氣欠佳的情況下登上吊手岩，當中是否涉及個人的錯誤判斷及安全意識不足？本人認為不論是旅客還是機場的安全都難以交托於劉小姐身上。如此缺乏安全意識以及不負責任之舉，試問何德何能勝任保安隊長一職？素聞 貴公司一直致力維繫香港機場的安全，機場特警以及機場保安應保護香港人以及來自世界各地旅客於機場內之人身安全，但由上述事件可見，劉小姐如此罔顧安全以及不負責任，令市民難以相信劉小姐能夠保障一眾旅客及香港人的安全。

最後， 貴公司給本人的印象一直十分良好，機場的保安工作亦有賴於你們的辛勤。可是，上述事件實令本人對於 貴公司的管理及保安工作感到不安，希望 貴公司慎重考慮劉小姐是否適合負責機場保安之工作。

市民
ＸＸＸ謹啟
二零一七年三月二十三日

大家睇下點

煲湯

發燒都唔知真定假, 可以知消防唔上夜晚上山先話有人發燒

投訴黑警應該機管局+機場警局定係就咁機管局暫時唔清潔 同冇TEMPLATE
保安果度就岩 如果唔嫌棄就用住上面份TEMPLATE先

其實係咪應該大家send類似嘅野就ok？
我地上面改改下都出左咁多版本
咁咪自己用返自己版本send，其他巴絲就揀一個send

感覺上數量更為重要
越多人send就越迫到公司正視

sorry for 1999

總之一人SEND一份 , 版本唔重要, 內容都係投訴條仆街

睇落順過之前

暫時呢份最好 有無得搵個位再三強調佢係唔理指示牌同唔係行正常既路 好驚班盲毛睇唔到

諗到樣野 有冇計吹到話因為佢唔跟指定路線行山 怕佢係機場保安呢個身份既時候都唔跟規舉做野 俾多D壓力機保果邊

致Avseco
近日， 貴公司的客運大樓進出管制組保安隊長劉素雯小姐與其男友於吊手岩上誤入山澗迷路，導致一名消防總隊目於大霧中赴吊手岩救劉小姐及其男友而失足。該名消防總隊目最終因是次劉小姐不負責任的行為而殉職。

本人深表憤怒以及為自身人身安全表示擔心。吊手岩路途險要，政府亦設立告示牌警告市民切勿上吊手岩，但劉小姐與其男友罔顧自身安全且不負責任，挑選非正常路線的山路行走並走到快將入夜仍未離開；到迷路遇到困難後勞煩消防員冒著生命危險於大霧環境下展開拯救，以致現在一無辜及英勇的消防隊目為劉小姐的不智行為身亡，亦催毀了一個完整美好的家庭。

本人不明白為何吊手岩路途險要，加上當天天氣根本不適宜的情況下，為何劉小姐與其男友仍要登上吊手岩。當中是否涉及個人的錯誤判斷？如此罔顧自身安全以及不負責任之舉，令本人無法再次將自身安全交託於劉小姐和 貴公司手上，亦非常懷疑劉小姐能否勝任保安隊長一職。素聞 貴公司一直致力維繫香港機場的安全，機場特警以及機場保安應保護香港人以及來自世界各地旅客於香港機場內之人身安全，但劉小姐如此罔顧自身安全以及不負責任，顯示出她危機意識的薄弱和對環境安全的有效評估，他日若有任何突發事故，亦難以令市民信任劉小姐會以各旅客及各香港人的人身安全為首。

最後，本人希望 貴公司慎重考慮劉小姐是否仍能勝任機場保安隊長一職。謝謝。
此佈
市民 ＸＸＸ啟
二零一七年三月二十三日

只搵到呢個
無針到機場分局嘅投訴電話

摧毀

唔係誤入啦 直頭講不依照告示牌指示 自己行山澗

大嶼山及機場區
(1) 大嶼山順東路1號大嶼山北分區警署, 及
赤鱲角航膳西路8號機場警署
淨係搵到電話 冇EMAIL

呢樣真 佢平日都唔跟規矩 返工果陣又點保證到佢會跟足指引先

有機會唔跟指引 有咩事上黎則係拎市民既安全黎較飛

照計就直必腸
唔撚跟正常路線行 令消防三柴承受更大既危險
應該受到社會譴責 屌到佢地反皮 屌佢地唔跟正常路線行（而唔係害死隊目）
但人地老婆同個仔冇左親人唔應該要佢地補償
我唔認為隊目殉職既關係直接到係佢地誤殺左個消防隊目
最主要既原因係隊目失足 同埋風險評估做得唔夠
而要補償就由社會同政府黎做
佢地遠比七警需要籌旗

理由係其實消防更嚴峻既環境都會去 今次呢個地方對well trained 既香港消防員黎講其實係可以處理到 所以今次根本就係意外黎
然後以下就係我同你諗法有分歧既地方 就係意外形成既原因
1.意外失足
2.兩條柒頭揀錯路線on99增加救援難度

呢個post入面好多人會覺得2會直接100%發展成1 所以2先係重點

但我就認為2就算影響1 但都唔能夠得出結論：「2先係唯一重點」因為well trained well equipped會break down兩者既linkage 而事實反映 其實當晚剩係一位消防員失足 而唔係一位以上 （如果講到環境咁惡劣 就唔會只係一個消防隊目中招，仲被形容為意外失足）

只係觀點與角度問題 如果你地堅持覺得2先岩 咁我同你都彼此說服唔到 我都會尊重你 因為只係睇法唔同 而唔會惡言相向 好似上面啲巴打咁

其實又怕過係因為個男既身份而大家失去理智冇思考好
不過我諗我只係我太認真

預左要比人屌 block請隨便
不過到時若果死因裁判處判左兩條柒頭誤殺 而消防隊目唔係死於意外（若果有開死因庭既話）
我認哂岩岩屌我既巴打們做老豆 絕不走數

你唔撚去行山澗咪無事囉，唔撚去行非正常路線咪唔撚會出事囉
不自量力會引致意外架屌你

港豬澳咁多工人死又唔見你班偽善撚為佢地爭口氣，做嘢之前理性諗下先啦

兩個仆街累死人
下半世都不得安寧呀！

致Avseco
近日， 貴公司的客運大樓進出管制組保安隊長劉素雯小姐與其男友於吊手岩上不依照告示牌的指示，擅自走入山澗令自己身處險境，導致一名消防總隊目於大霧中赴吊手岩救劉小姐及其男友而失足。該名消防總隊目最終因是次劉小姐不負責任的行為而殉職。

本人深表憤怒以及為自身安全表示擔心。吊手岩路途險要，政府亦設立告示牌警告市民切勿上吊手岩，但劉小姐與其男友罔顧自身安全且不負責任，挑選非正常路線的山路行走並走到快將入夜仍未離開；到迷路遇到困難後勞煩消防員冒著生命危險於大霧環境下展開拯救，以致現在一無辜及英勇的消防隊目為劉小姐的不智行為身亡，亦摧毀了一個完整美好的家庭。

本人不明白為何吊手岩路途險要，加上當天天氣根本不適宜的情況下，為何劉小姐與其男友仍要登上吊手岩。當中是否涉及個人的錯誤判斷？如此罔顧自身安全以及不負責任之舉，令本人無法再次將自身安全交託於劉小姐和 貴公司手上，亦非常懷疑劉小姐能否勝任保安隊長一職。素聞 貴公司一直致力維繫香港機場的安全，機場特警以及機場保安應保護香港人以及來自世界各地旅客於香港機場內之人身安全，但劉小姐如此罔顧自身安全以及不負責任，顯示出她危機意識的薄弱和對環境安全的有效評估，他日若有任何突發事故，亦難以令市民信任劉小姐會正確和有效地執行保護市民及旅客此等重要職務。

最後，本人希望 貴公司慎重考慮劉小姐是否仍能勝任機場保安隊長一職。謝謝。
此佈
市民 ＸＸＸ啟
二零一七年三月二十三日

唔好再打自身人身安全 好囉唆

不如樓主set個deadline我地一齊send炸爆佢email
同埋要統一返send去邊個email先

非洲咁多人死又唔見你班偽善撚為佢地爭口氣，做嘢之前理性諗下先啦
每日咁多動物俾你地殺左黎食又唔見你班偽善撚為佢地爭口氣，做嘢之前理性諗下先啦
XX咁多XX死又唔見你班偽善撚為佢地爭口氣，做嘢之前理性諗下先啦

藍絲邏輯
其他地方有問題=依度問題唔係問題
其他地方問題大=依度不值一提
犀利

冇人講唔係因為失足而死 只係你將因同果次序無視 冇2就唔會有1 並唔係你所講既"2和1"導致消防員死亡
我地既論點係if 2 then 1 而你既論點係 2 and 1

仲有呀 依家擺明呢件事係唔會判乜春誤殺 唔駛等死因庭

正解
講誤殺謀殺真係on9

無人話呢度無問題
但你睇下個回響差幾遠先啦
果邊幾十條人命
唔理性嘅人咪咁易畀傳媒帶動到情緒囉
我夠識擺低粒膠啦

deadline唔難set 最難係篇文應該點執到靚為止
個人建議send去機保加機管局

推一下呢位巴打個last version
另外大家唔好再理嗰個煩膠啦
懶係有道理咁
咁鍾意打千字文去baby kingdom打啦

個男人有d熟口熟面

totally agree唔好理個獅子山下 宜家係要集中狙擊佢地
不如將就下 用呢篇文做TEMPLATE 今晚開始SEND EMAIL?

衰啲講句
傳媒就係咁賤，港豬就係咁蠢
如果咁唔好彩有一單講90後跳樓唔覺意壓死一個好好先生
個新聞價值同樣係咁爆

推一推先，放工再執

我改過果篇有咩意見?

嘩 聽完你講 你好有理性啊
仲好有同情心添
拎人命數字黎做加減 人命多緊要d所以重要d?
你數學咁叻一定攞好多獎

講咁多廢話 推啦
居心叵測

好
打鐵襯熱

嘩你好有同情心呀
行街見到支那乞衣一定好好心畀錢佢

居你老母心咩，十足啲支那人日日話美國點謀害中國

係唔理性，容易畀人牽動情緒咪認囉

咁等睇你地可以推到佢自殺囉
如果你可以

教唆他人自殺 好叻仔呀阿占

好波
講得好 駁唔到
再講多d吖嘛

講啃耐得一張相？

中文拎u?

第一頁已經放左好多cap圖啦

兩條撚樣都要負責
但條女最撚大責任

如果你話嗰2個人嘅相，
我諗係因為佢地好快手del左facebook，無人dl得切

屌你老母呀
如果佢2條仆街肯乖乖地行條正常路
咁到時就算有咩事都係消防都係搵條普通路安安全全咁帶落山就收工
而家係佢地走走搵條危險路，仲要出事
搞到消防都要搵條危險路救
你明唔撚明咩係因果關係？

家屬及半百消防兄弟現場祭「明總」 6歲兒：爸爸返嚟啦

推到果對狗男女不得好死

屌 係現場既手足一定眼濕濕

留名支持起底

下就總結 宜家暫時有既資料係 男既叫joe wun 機場黑警
女既叫劉素雯 機場保安隊長
希望今晚十二點前send到email俾機保果邊 template係上面 如各巴打文筆好既可以幫手改改
有意見既可以提出 總之希望十二點前send email去機保果邊 俾壓力佢

Support

另外希望有多d巴打有野爆 以便下一波行動

得閒既send email先

機場保安公司投訴email：
am_os@avseco.com.hk

致Avseco
近日， 貴公司的客運大樓進出管制組保安隊長劉素雯小姐與其男友於吊手岩上不依照告示牌的指示，擅自走入山澗令自己身處險境，導致一名消防總隊目於大霧中赴吊手岩救劉小姐及其男友而失足。該名消防總隊目最終因是次劉小姐不負責任的行為而殉職。

本人深表憤怒以及為自身安全表示擔心。吊手岩路途險要，政府亦設立告示牌警告市民切勿上吊手岩，但劉小姐與其男友罔顧自身安全且不負責任，挑選非正常路線的山路行走並走到快將入夜仍未離開；到迷路遇到困難後勞煩消防員冒著生命危險於大霧環境下展開拯救，以致現在一無辜及英勇的消防隊目為劉小姐的不智行為身亡，亦摧毀了一個完整美好的家庭。

本人不明白為何吊手岩路途險要，加上當天天氣根本不適宜的情況下，為何劉小姐與其男友仍要登上吊手岩。當中是否涉及個人的錯誤判斷？如此罔顧自身安全以及不負責任之舉，令本人無法再次將自身安全交託於劉小姐和 貴公司手上，亦非常懷疑劉小姐能否勝任保安隊長一職。素聞 貴公司一直致力維繫香港機場的安全，機場特警以及機場保安應保護香港人以及來自世界各地旅客於香港機場內之人身安全，但劉小姐如此罔顧自身安全以及不負責任，顯示出她危機意識的薄弱和對環境安全的有效評估，他日若有任何突發事故，亦難以令市民信任劉小姐會正確和有效地執行保護市民及旅客此等重要職務。

最後，本人希望 貴公司慎重考慮劉小姐是否仍能勝任機場保安隊長一職。謝謝。
此佈
市民 ＸＸＸ啟
二零一七年三月二十三日

呢篇係template 得閒既幫手send email俾機保 email address上面有巴打share左
Send左既可以留個言 統計下總共send左幾多個出去

唔該晒 如果有咩甩漏既麻煩幫幫手

其實呢，呀公主之前俾人投訴過N次，乜事都冇

唔試下點知得唔得

有特別服務？

所以今次用群眾力量send，會唔會有效啲

已寄出
化名姓雷

已sent

有哂資料 做野

已send email去左間公司

whatsapp搵到 可以點做

記得要發夢先

Sent

巴打你/你朋友個icon同名洗唔洗遮一遮好

擺明係留言黎 公開架喇 報料果個公開放得上去 佢都唔會驚比人知係佢

sorry低能左

大家快send email
email: am_os@avseco.com.hk

少少意見

我覺得果到本身係危險嘅，我自己都試過，但我就唔清楚佢地有冇衡量到自己嘅能力，睇報導話佢地係迷路，但我諗佢地內心已經好內疚，我唔贊成咁樣起底

那個隊目嘅離開是意外，只願他的家人可以得到安慰。

佢個心內疚所以我地唔應該起底？
再者 起底呢步已經完左 而家係email 你send左未

離題一問

其實自己放哂D野出黎仲算唔算起底

我冇大神巴咁勁 勁到可以起埋佢住邊 只係咁岩面書有共同朋友 佢又冇set private

我陣間返到屋企會send email 宜家總數有幾多人send左？

有無內疚係你諗，你估。
但佢哋做錯事係事實。
人哋為咗救佢哋死咗都係事實。
呢件事亦絕對唔係單純意外，如果無佢哋嘅on9 ，根本唔會有機會俾後來嘅所謂意外發生。
你可以主觀願望話佢哋會內疚所以唔好起底，但絕對唔接受你話意外，呢個係好客觀嘅事。

無人講過2係唯一吧原因
但2係必要條件 仲要係衍生其他問題嘅原因

果兩條撚屌都應該有mon post 91609683呢個電話未必會用好耐 有冇巴打有太空卡叫醒佢痾夜尿

要理港珠澳先可以理會其他問題?

咁就好關乎新聞嘅agenda-setting
大部分傳媒都揀好度好theme先出新聞
頭條都係佢哋視市場決定
好難因為咁就屌盡所有港豬

On9

語境 / 用字問題
同埋有啲位好累贅

此post不能沉
二人為一時快感
要人地一家用一輩子去承受

啱啱新聞播佢地今日路祭
睇到個心痛到

我都send左 email去投訴

你唔贊成咁緊要呀
你都on9
呢d垃圾
黑驚 on9 累死人
淨係呢三樣野佢逼到佢自殺都唔抵可憐

岩岩SD左
有冇高手DRAFT一份係專FOR個黑警既EMAIL?定係照用上面個TEMPLATE 只係改左JOE WUN咁

巴打send左未?

點都好 如果巴打有意見既可以自己修改下再SEND出去
宜家重點係呢樣

有冇巴打整定個template for下個post用？

推到佢地老母仆街死

試下唔好爭住黎柒

李建日強調，，殉職消防員邱少明事發時所配帶的裝備與山野拯救隊的裝備基本一致完全適合山野拯救的工作，但當消防員前往現場途中未必能夠使用繩索。李續指，事發現場地勢崎嶇險要，且大霧潮濕，故對拯救行動有一定難度。他認為邱少明表現英勇、無私無我的救人精神，而消防員士氣未受打擊，會繼續以救急扶危的精神，堅守崗位。

我唔該啲人話咩要檢討消乃裝備嗰啲睇下啦

佢地講野已經好客氣 冇屌鳩果兩條撚樣有正常路唔行行山澗 間接害死伙記

暫時可以捐款嘅方法

原文有錯字
唔加標點令到文句太冗長
忍唔住改咗啲嘢

其實會唔會一開頭佢哋以為果2條仆街只係蕩失路想搵人接落山所以只係普通裝備上山

點知上到去之後先知個環境唔對路唔係想像中咁簡單安全
果2條仆街個位置根本就唔係安全嘅山路，但係已經上到去所以唯有照上冇理由落返山攞裝備再上返山？
就係咁比個兩條仆街累到咁

唔知，但適合山野拯救嘅，姐係唔關裝備事啦

仲有個男嘅當差竟然唔識報位置，我心諗地圖呢？指南針呢

因為我印象中好似有啲人行山只不過係蕩失路或者突然間頭暈之後就亂call消防
多數呢啲都係着住套制服攞幾件工具就上山帶佢哋行落山
可能今次真係預計唔到原來個環境咁係險

遲下捐少少錢聊表心意

問下個兩條仆街點報位置好過啦

好似係個黑警講左勁撚耐都報唔到自己位置

有冇巴打整定template for下個post用 就黎爆

好懷疑佢哋有無拎地圖上山
唔係諗住gps啊，山上收唔到數據架

整合曬佢哋啲資料？

巴打有無圖同埋啲資料，留言太多唔想搵

東張西望/100毛等專抄人既有冇係度攞料 然後扮中立各打五十大板?

等等

gps唔需要數據

好啦我自膠，但地圖都唔知有無

上面係黑警未產FB前CAP落既圖
資料性 男既叫JOE WUN 中文名溫祖榮(有一個巴打講過 但真假證實唔到) 黑警一隻
女既叫劉素雯 WSS17571 TAD第5組7樓保安隊長

Google無開離線地圖有GPS都無用

Ok

巴打 咁你等整合好晒再出新POST啦

狗男女

我得美圖秀秀,將就啲用住先好無

黑警死全家
祝呢對狗男女 長命百歲百病纏身
啲兒孫一出世就有cancer
有報應㗎狗男女

btw 已腥

一定捐

推
大家記得send email

少少劣作

唔係想維護個pair連累人的情侶，而係我覺得⋯意外冇人想發生嘅。擺晒個人資料上網公審咁樣做真係好咩？唉 ，不過又要有呢種批鬥風氣先可以阻到班人追颱風/行險山囉

Bye 我冇講過野

同連登仔講道理

死唔死呢啲整定既，時晨到你有得嗌停咩？

推 準備1001

新會員唔緊要，但唔好咁撚on9好唔好

大佬呀 你識唔識中文架 人地上面段字咪話消防員已經配備適合既裝備囉

求巴打幫手整合就1001啦

其實所謂既意外都係人為…

同埋我覺得好似多左人羊群心理咁去當行山係潮流，跟返規矩冇事就唔係太緊要，如果唔係又要大費周章去救…然後意外又叢生。

未經證實: 聽電台新聞話佢地其實係一早去行, 到5~6pm 先發現迷路再報警求救, 到零晨消防先揾倒佢地
絕對唔係撐佢地, 只係想講佢地可能唔係行夜山

btw, 佢地累死消房隊目係鐵一般事實

行夜山問題唔大，你識路幾時行都得
無/唔識用地圖指南針去爆林行古怪路線？
累人累物

整完啦

好劣作feel

我想問下下個post叫咩名好 呢個名加個2好似好柒
另外有冇巴打幫手 copy埋兩段新聞 一段係話果兩條撚屌行山澗 非正常路線 一段就係話總隊目已經帶齊所有裝備 只係現場環境唔許可去用？

行山狗男女害死總隊目整合2 ？

定係用上面幅圖個標題？

1001